const qBank = [
  {
    question:
      "Virgin Trains, Virgin Atlantic et Virgin Racing, sont toutes des entreprises appartenant à quel entrepreneur célèbre?   ",
    answers: ["Richard Branson", "Alan Sugar", "Donald Trump", "Bill Gates"],
    correct: "Richard Branson",
    questionId: "099099"
  },
  {
    question:
      'Où se trouve la gare "LlanfairÂpwllgwyngyllÂgogeryÂchwyrnÂdrobwllÂllanÂtysilioÂgogoÂgoch"?',
    answers: ["Wales", "Moldova", "Czech Republic", "Denmark"],
    correct: "Wales",
    questionId: "183452"
  },
  {
    question:
      "Avec quelle entreprise Valve a-t-il coopéré à la création du Vive?",
    answers: ["HTC", "Oculus", "Google", "Razer"],
    correct: "HTC",
    questionId: "267908"
  },
  {
    question: "Quel est le nom des parents de Batman?",
    answers: [
      "Thomas & Martha",
      "Joey & Jackie",
      "Jason & Sarah",
      "Todd & Mira"
    ],
    correct: "Thomas & Martha",
    questionId: "333247"
  },
  {
    question: "Quel est le nom de famille le plus courant du Pays de Galles?",
    answers: ["Jones", "Williams", "Davies", "Evans"],
    correct: "Jones",
    questionId: "496293"
  },
  {
    question:
      "Quel était le nom de l'équipe de lutte professionnelle de la WWF composée des lutteurs Axe et Smash?",
    answers: [
      "Demolition",
      "The Dream Team",
      "The Bushwhackers",
      "The British Bulldogs"
    ],
    correct: "Demolition",
    questionId: "588909"
  },
  {
    question:
      "Quel nom représente la lettre «M» dans l'alphabet phonétique de l'OTAN?",
    answers: ["Mike", "Matthew", "Mark", "Max"],
    correct: "Mike",
    questionId: "648452"
  },
  {
    question: "Quel est le premier livre de l'Ancien Testament?",
    answers: ["Genesis", "Exodus", "Leviticus", "Numbers"],
    correct: "Genesis",
    questionId: "786649"
  },
  {
    question:
      "Dans la franchise de jeux vidéo Kingdom Hearts, le protagoniste principal porte une arme de quelle forme?",
    answers: ["Cléf", "Epée", "Stylo", "Telephone portable"],
    correct: "Cléf",
    questionId: "839754"
  },
  {
    question:
      "Quel jouet le plus vendu de 1983 a provoqué l'hystérie, entraînant des émeutes dans les magasins?",
    answers: [
      "Poupée cabbage",
      "Transformers",
      "Wini l'ourson",
      "Rubik cube"
    ],
    correct: "Poupée cabbage",
    questionId: "98390"
  },
  {
    question: "Sur quoi marche un funambule?",
    answers: ["Une corde", "Glasse brisée", "Balls", "La lune"],
    correct: "Une corde",
    questionId: "1071006"
  },
  {
    question: "Dans le passé, qu'est-ce qu'un gentleman garderait dans sa poche?",
    answers: ["Montre", "Monnaie", "Clefs", "Ordi"],
    correct: "Montre",
    questionId: "1174154"
  },
  {
    question: "La zone 51 est située dans quel état américain?",
    answers: ["Nevada", "Arizona", "New Mexico", "Utah"],
    correct: "Nevada",
    questionId: "1226535"
  },
  {
    question: "Comment dire au revoir en espagnol?",
    answers: ["Adios", " Hola", "Au Revoir", "By"],
    correct: "Adios",
    questionId: "1310938"
  },
  {
    question: "Quel est le plus grand organe du corps humain?",
    answers: ["Peau", "Coeur", "Gros intestin", "Foie"],
    correct: "Peau",
    questionId: "1436873"
  },
  {
    question: "Quel signe du zodiaque est représenté par le crabe?",
    answers: ["Cancer", "Balance", "Vierge", "Sagittaire"],
    correct: "Cancer",
    questionId: "1515110"
  },
  {
    question: "Sur un jeu de fléchettes, quel numéro est directement en face du n ° 1?",
    answers: ["19", "20", "12", "15"],
    correct: "19",
    questionId: "1642728"
  },
  {
    question:
      "Que signifie le 'S' dans l'abréviation SIM, comme dans la carte SIM? ",
    answers: ["Subscriber", "Single", "Secure", "Solid"],
    correct: "Subscriber",
    questionId: "1747256"
  },
  {
    question:
      "Quel mot représente la lettre «T» dans l'alphabet phonétique de l'OTAN?",
    answers: ["Tango", "Target", "Taxi", "Turkey"],
    correct: "Tango",
    questionId: "1822532"
  },
  {
    question: "Quel président américain apparaît sur un billet d'un dollar?",
    answers: [
      "George Washington",
      "Thomas Jefferson",
      "Abraham Lincoln",
      "Benjamin Franklin"
    ],
    correct: "George Washington",
    questionId: "195075"
  },
  {
    question: 'Qu est-ce que "dabbing"?',
    answers: ["Une danse", "Une procedure médicale", "Un sport", "Un language"],
    correct: "Une danse",
    questionId: "2019778"
  },
  {
    question: "Quel est le nom du nouvel an juif?",
    answers: ["Rosh Hashanah", "Elul", "New Year", "Succoss"],
    correct: "Rosh Hashanah",
    questionId: "2134343"
  },
  {
    question: "Lequel des jeux de rythme suivants a été créé par Harmonix?",
    answers: [
      "Rock Band",
      "Meat Beat Mania",
      "Guitar Hero Live",
      "Dance Dance Revolution"
    ],
    correct: "Rock Band",
    questionId: "2210799"
  },
  {
    question:
      "Quel type d'animal était Harambe, qui a été abattu après qu'un enfant soit tombé dans son enclos au zoo de Cincinnati?",
    answers: ["Gorille", "Tigre", "Panda", "Crocodile"],
    correct: "Gorille",
    questionId: "2379831"
  },
  {
    question: "Red Vines est une marque de quel type de bonbons?",
    answers: ["Réglisse", "Sucette", "Chocolat", "Bubblegum"],
    correct: "Réglisse",
    questionId: "2426418"
  },
  {
    question: "Quel est le surnom de l'État américain de Californie?",
    answers: ["Golden State", "Sunshine State", "Bay State", "Treasure State"],
    correct: "Golden State",
    questionId: "2510086"
  },
  {
    question: "Qu'est-ce qui est exposé au musée Madame Tussaud's à Londres?",
    answers: [
      "Sculptures de cire",
      "Vêtements de créateurs",
      "Bobines de films inédites",
      "Voitures anciennes"
    ],
    correct: "Sculptures de cire",
    questionId: "2685745"
  },
  {
    question:
      "Quel a été le surnom donné au Hughes H-4 Hercules, un hydravion de transport lourd qui a volé en 1947?",
    answers: ["Spruce Goose", "Noah's Ark", "Fat Man", "Trojan Horse"],
    correct: "Spruce Goose",
    questionId: "2796884"
  },
  {
    question: "Laquelle de ces couleurs ne figure PAS dans le logo de Google?",
    answers: ["Rose", "Jaune", "Bleu", "Vert"],
    correct: "Rose",
    questionId: "2838900"
  },
  {
    question: 'Quel est le mot français pour "hat"?',
    answers: ["Chapeau", "Bonnet", " Echarpe", " Casque"],
    correct: "Chapeau",
    questionId: "298060"
  },
  {
    question: "Cinq dollars valent combien de nickel?",
    answers: ["100", "50", "25", "69"],
    correct: "100",
    questionId: "3096579"
  },
  {
    question: "Qui est représenté sur le billet de cent dollars américains?",
    answers: [
      "Benjamin Franklin",
      "George Washington",
      "Abraham Lincoln",
      "Thomas Jefferson"
    ],
    correct: "Benjamin Franklin",
    questionId: "3182461"
  },
  {
    question: "Que signifient les lettres du fuseau horaire GMT?",
    answers: [
      "Greenwich Mean Time",
      "Global Meridian Time",
      "General Median Time",
      "Glasgow Man Time"
    ],
    correct: "Greenwich Mean Time",
    questionId: "3239112"
  },
  {
    question: "Lequel de ceux-ci n'est pas une conception d'épée européenne typique?",
    answers: ["Cimeterre", "Fauchon", "Ulfberht", "Flamberge"],
    correct: "Cimeterre",
    questionId: "3318503"
  },
  {
    question:
      'Selon Sherlock Holmes, "Si vous éliminez l impossible, tout ce qui reste, aussi improbable soit-il, doit être le ..."',
    answers: ["Vérité", "Réponse", "Cause", "Source"],
    correct: "Vérité",
    questionId: "3410327"
  },
  {
    question: "Quel est le nom de la Pologne en polonais?",
    answers: ["Polska", "Pupcia", "Polszka", "Paland"],
    correct: "Polska",
    questionId: "3542596"
  },
  {
    question: "Le slogan du New York Times est: «Toutes les nouvelles qui conviennent à…»",
    answers: ["Impression", "Digérer", "Regardeer", "Lire"],
    correct: "Impression",
    questionId: "3667517"
  },
  {
    question: "Que signifient les lettres de la chaîne de restauration rapide KFC?",
    answers: [
      "Kentucky Fried Chicken",
      "Kentucky Fresh Cheese",
      "Kibbled Freaky Cow",
      "Kiwi Food Cut"
    ],
    correct: "Kentucky Fried Chicken",
    questionId: "3791672"
  },
  {
    question: "Quelle mascotte de restaurant est un clown?",
    answers: ["McDonald's", "Whataburger", "Burger King", "Sonic"],
    correct: "McDonald's",
    questionId: "3893585"
  },
  {
    question: 'De quelle couleur est le «Ex» dans FedEx Ground?',
    answers: ["Vert", "Rouge", "Bleu clair", "Orange"],
    correct: "Vert",
    questionId: "3913430"
  },
  {
    question: "Quelle est la hauteur du Burj Khalifa?",
    answers: ["82,96656 cm", "82,81416 cm", "77,60208 cm", "92,17152 cm"],
    correct: "82,96656 cm",
    questionId: "4049121"
  },
  {
    question:
      "Lequel des jeux de cartes suivants tourne autour des nombres et des mathématiques de base?",
    answers: ["Uno", "Go Fish", "Twister", "Munchkin"],
    correct: "Uno",
    questionId: "4150746"
  },
  {
    question:
      "Quel élément de la machine est situé au centre des spinners fidget?",
    answers: ["Roulements", "Essieux", "Engrenages", "Ceintures"],
    correct: "Roulements",
    questionId: "4235063"
  },
  {
    question: "Quel signe du zodiaque se situe entre la Vierge et le Scorpion?",
    answers: ["Balance", "Gémeaux", "Taureau", "Capricorne"],
    correct: "Balance",
    questionId: "4321002"
  },
  {
    question: "Lequel des présidents suivants n'est pas sur le mont Rushmore?",
    answers: [
      "John F. Kennedy",
      "Theodore Roosevelt",
      "Abraham Lincoln",
      "Thomas Jefferson"
    ],
    correct: "John F. Kennedy",
    questionId: "4442286"
  },
  {
    question: "Qu'est-ce que la Tasmanie?",
    answers: [
      "Un État australien",
      "Une saveur de glace Ben and Jerry's",
      "Un trouble psychologique",
      "Le nom d'un personnage de dessin animé Warner Bross"
    ],
    correct: "Un État australien",
    questionId: "4564430"
  },
  {
    question: "Quelle entreprise a développé le vocaloid Hatsune Miku?",
    answers: ["Crypton Future Media", "Sega", "Sony", "Yamaha Corporation"],
    correct: "Crypton Future Media",
    questionId: "4630606"
  },
  {
    question:
      "Quel pays, non compris le Japon, a le plus de ressortissant japonais?",
    answers: ["Brézil", "Chine", "Corée du Sud", "USA"],
    correct: "Brézil",
    questionId: "4795960"
  },
  {
    question: "Quel bonbon n'est PAS fabriqué par Mars?",
    answers: ["Almond Joy", "M&M's", "Twix", "Snickers"],
    correct: "Almond Joy",
    questionId: "4811162"
  },
  {
    question: "Dans quelle chaîne de restauration rapide pouvez-vous commander un Jamocha Shake?",
    answers: ["Arby's", "McDonald's", "Burger King", "Wendy's"],
    correct: "Arby's",
    questionId: "4982981"
  }
];

export default (n = 5) =>
  Promise.resolve(qBank.sort(() => 0.5 - Math.random()).slice(0, n));